hkbn上唔到網

係咁話我尚未接上網路線。搞乜呀又